做咩又搞程班長……

程班長台灣美食
11小時 ·
這三個粉絲專頁毀我名譽，毀我商譽，在此截圖交給顧問律師。

限你們1個鐘頭內，公開道歉！

以上帝之名：
我的手這輩子從沒摸過國民黨黨旗，也不知道什麼是台灣共和國；「阿囡搵老豆老母，阿斯嘉特、日不落的巨人」為什麼要這樣攻擊我？

這張有關我店的照片是他們在我粉絲專頁裡的截圖。不是親自拍攝的。
在香港10年，我程班長是什麼樣的人還會被質疑？真的讓自己心痛！

程班長

做咩要逼程班長一定要支持「台灣共和國」、掛「台灣共和國國旗」，仲要老屈程班長「掛國民黨旗」、係「國民黨線眼」

似有藍屍搞搞震

D 19 page on9完未

逐個搞，繼續鬥黃啦

Agger擺明係藍屍

明白程班長既就自然會明，5毛共狗又係諗住用呢d on9招數玩分化

唔fact check就拎出黎鬥黃?

傻閪藍屍想抹黑

程班長黃到金 驚閪你

我覺得有機會係台灣啲未嚟過香港嘅深綠小朋友搞事，然後啲濕鳩page又跟風起舞

在佢哋眼中連中華民國國旗都係「國民黨旗幟」，仲要逼人哋掛「台灣共和國國旗」……

已經比佢哋講到話如果唔信我嘅話可以走啦

唔係驚唔驚嘅問題 係咁樣俾人侮辱好撚冇癮嘅問題

人地上一轉連登已經睇到晒你地d弱點係咩
而家興鬥黃咪照吹風

唉 that’s why fact check is important

其實一路都有好多奇奇怪怪嘅page出現，可能我孤陋寡聞，但阿斯嘉特又係咩來頭？

哦 關我撚事？
聽日就去食程班長

好明顯共產黨搵五毛黎鬥黃

程班長點會唔黃....白痴

共產黨啲分化技

張圖明明唔見有旗？
係咪一句讀者投稿就大晒

呢幾個page聽都未聽過

Agger

回帶

雖然我知台灣現時國旗有爭議
條友係咪覺得用現有台灣國旗見到左上角個藍底白太陽=國民黨

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

阿囝搵老豆老母唔係不嬲有架咩

離題一句：
點解可以一句讀者投稿就好似冇責任咁......

深綠的確會直接覺得青天白日滿地紅都係屬於KMT

越來越多呢啲page，只可以話佢真係捉啱咗我哋嘅弱點，我哋個個都覺得自己最醒目最清醒，不斷希望搵到人錯處就表現出自己嘅獨立思想。

想知仔揾老豆乜料

好撚明顯啦

倫敦人西班仆街日日係龍門個page追住腦細黎屌

稍為睇返啲post，阿囝搵同阿斯嘉特就咁轉載「讀者投稿」當然係有問題，程班長阿妹一嘢就打泥漿摔角又有少少過火…… 唔知點講……

不過講真，有青天白日就係國民黨眼線？中華民國現時國旗仲係青天白日滿地紅，唔通全臺灣就係國民黨人咩？美軍Ranger盾章夠有青天白日啦，唔通Ranger又係國民黨私兵咩？

都幾低莊

美軍ranger盾章都原青天白日
ranger係國民黨私兵

日日都有新追擊對象

死link po黎做乜？

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

應該係程班長del咗了，樓主啱啱開post嗰陣仲入到

我只係鳩噏估所謂嘅報料人見到咩旗
唔知條友究竟見到啲咩

淨係得個門口招牌圖
我話程班長放毛澤東像喺鋪入面都得啦

阿斯加特係迷云黨第一日知？

其實po個報料之前fc吓有幾難
阿囝搵老豆老母知道po錯野道歉外加澄清咪得，係要瀨嚟瀨去
仲瘋狂強調係讀者投稿
係咪人地投稿就代表冇責任去fc啊

分化狗五毛狗仆街死

痴線，自己國家支旗都唔識分，有無咁on9

程班長新po

Agree 一句讀者投稿就覺得自己完全唔洗負責任咁

又係熱狗?

呢啲奇奇怪怪嘅名九成都係
阿斯加特係咪就唔知喇 冇特別研究

Push

鬥黃都仲高招啲,
阿斯嘉特係出fake news加句未fc自行判斷玩老屈

無睇佢呀妹講咗乜
但d「阿囝」一開波就話程班長拎工廈黎做食肆，想一劍封喉喎
仲有，好心d channel就咪抄人個名啦

逐個批鬥 wally->程班長
下個到邊個外國人

留名睇中環請坐中招

阿斯嘉特 fb page係出名熱狗嚟

無啦啦搞鳩程班長

張相一幅國民党旗都無，咁都屈到係藍絲

有去過食就知程班長撐蔡英文同有連儂牆撐手足，熱狗煩撚完未？

講真
你掛民國旗, 台灣人都會開心
就如你見鬼佬攞住抽氣扇都冇問題
因為人哋唔會assume非本地人去involve 佢哋嘅政治
除非你寫到明支持国民党, 噉另計

台灣送口罩去歐洲咪又係掛青天白日滿地紅
基本上掛青天白日滿地紅已經會激死中國

程班長好耐好耐之前就食開
唔敢講好明白d咩，但食果陣覺得入面幾個都係好人

留名睇9月滅黨
唔黐毓民搵鬼投佢咩

個page同Tg admin就係想咁樣射波

未fc就放出嚟叫人自行判斷 想引人鬥黃

放個讀者講既假消息係自己Channel出黎，唔FC就咁Post同想亂9出Post呃like有咩分別，unfollow得啦

推

佢個妹不嬲燥燥地,好緊張程班長
2月口罩單野已經激到佢仆街

聽都未聽過 台灣共和國旗

唔洗諗啦
一撚家係對家玩野

最應該俾人批鬥其實係個admin

推 程班長成日比人搞真係好L慘

咩料呀 無啦啦屈9人之後人地個妹出來澄清，之後話人地個語氣差？？ 無啦啦被人屈喎 痴撚線

程班長都係好易躁底嘅野，做事好認真同均真，你見佢fb都成日有道理地開火

好多人唔知㗎

希望程班長唔好因為咁而走

唔係鬥黃
不過wally 同程班長真係有得比咩

青天白日旗呢？

原來依家冇圖都可以有真相
砌人生豬肉真係方便

有冇人留意蔣介石成日貼 囝搵老豆老母個tg

依家D鬥黃既post 都唔會點睇
抗爭左成年啦就快 個個都唔識自己分析咩係真咩係假 一昧上網睇人地打咩就打咩

熱狗正仆街

一早就要滅党啦

都唔撚知點解仲有人信永續基本法

喺香港做好人好難
話人個妹燥其實知唔知啲人個個都欺善怕惡 有著數就拎 覺得人地幫係老馮應份
藍又攻黃又批 真係熱臉貼冷屁股

程班長理佢已經係中計，其實佢哋做左咁多野，大家有目共睹，會唔會因為兩個造謠，就黃色變藍色

佢地目的就係要激嬲，你越激動，越多動作，佢哋就越高興，越能夠幫佢地散播謠言

who fucking care

屈得咁低莊
而家風氣：
本身黃就話佢偽黃
本身唔黃屈都要屈到佢黃

其實兩邊咪係度鬥黃
兩邊都係一開口就屌人藍絲

不過我今次寧願企阿囝搵老豆老母嗰邊
程班長未有反送中之前日撚日玩「碰瓷營銷」（Sorry搵唔到個更加好嘅詞語），遲早爆單咁嘅野
阿囝搵老豆老母話晒上年7月到而家㩒住班藍絲，開Channel開到有Admin被捕，無可能係藍，最多係不完美要改善
程班長直頭係盲撚，屈藍，用多30秒睇條Channel都知咩事要走嘅自便，黃店少佢一間唔會死

中共而家玩每日打一黃。越出名越打

老豆搵仔友台囉
成日互相share 野
今次好明顯係佢地未FC就post出黎啦

做人應該係咁架嘛

罷明假相，程班長1月至今做既野都發自真心幫香港人，一張假圖迫到人地話唔做黃店怕左黃絲，何苦為難同路人?

柒撚到

程班長一開波仲貼Facebook Message話阿囝搵老豆老母係藍絲Channel添
打和啦Super

果個"老豆教囝影相" 個admin勁有問題... 家陣無啦啦屈人地係國民黨的線眼, 人地火係應該架喎. 仲要話人地道歉唔夠真誠/唔夠黃, 咩料?? 真心痴線. 如果程班長因為呢件事咁樣離去, 絕對係香港人損失囉

上面都話少一間黃店洗死咩
對家繼續用呢招都係咁既態度
大家可以繼續做港豬lu

就算我去台灣都見唔到，好明顯有人老屈

如果你話要計邊個付出得多=岩咁冇得講

但依家係admin未fc就出po屈鳩人
人地要對質仲屌返人轉頭

但始作俑者始終個疑似熱狗個page

擺明有計劃等香港一放長假就郁手
唔該大家見到就還拖幫下口

你最後個句真係多左
食開都知佢地燥底但真心企香港人呢邊
有咩誤會講清楚咪算
叫人走會唔會過份左

你都痴撚線，而家明屈程班長都有得撐

吓，幾樣野溝埋一碟黎講？
柒咗仲盲撐？

經營手法係一件事
阿囝搵老豆老母有功勞係一件事
程班長所謂屈藍又一件事

你叫程班長用30秒睇果個攻擊佢嘅channel, 不如叫個channel開火前用30秒睇清個對象先

Pish

港畜真係抵撚死，全世界咁多個國家都唔應該幫香港，成班都畜牲食碗面反碗底

咁程班長咪又係無FC就話人係藍咁搞法兩邊理性討論就無乜可能啦，上連登講嘅話都係睇大家鍾意邊一邊，我買程班長贏

遲撚早基隆茶餐廳都比人屈係藍店

台灣人唔同香港人，佢地好易俾呢d野激親

程班長店主一向好心但易俾客恰，佢個妹會係fb出post幫阿哥話惡客。Fb講野串d果個就係阿妹

阿妹出post話要同囡搵老豆老母channel道歉，但仲要俾人串態度差，後尾程班長del左post，因為班長認為佢阿妹其實無需道歉，錯不在阿妹

呢個channel admin已經上晒腦
成日發表偉論
印象中已經唔係第一次開黃營火

痴線，又將幾單唔關事野撈埋黎講
走就真係中計啦

可能攰姐
呢期日日有人玩野
一時敏感一時激動左唔出奇
唔使下下講到咁盡呀嘛

今次擺明仔搵老豆柒先喎

係啦 大家黃既咪互批下
批下又少間黃店
批下又少個手足
得自己一個最清高
因為個grp有管理員比人拉左就一定做乜都唔割 一定啱
最好最後鬥到個個都比狗拉過 跳閘 有案底 有被性侵過先算真手足

如果呢啲先係黃圈留返你班手足慢慢玩

分化機器全面進場
大家要提防

繼續食

張圖我揾極都見唔到有旗

但其實冇掛，張門口相跟本冇張野 俾人老作仲要大把人信能左

你比人話支持梁美芬你都燥啦

擺明熱狗同囝搵老豆柒wor

都係嗰味啦
扮黃然後玩分化針對

你以為程班長好似連登仔咁日日上網fc黃藍捉鬼?
你搞佢佢仲會懷疑係藍咪即係人地仲信我地囉

理性討論咪先撩者賤,屈同路人個個要出黎道歉囉
但最應該抽出黎捽個個係件疑似熱狗

大家明將黃店門檻set到咁高有咩問題未？
並唔係會令啲舖頭好難成為黃店
而係會令黃店疲於證明自己係黃
嗰種疲勞感先係最致命

TG入咗好多群同channel 但呢度一個都冇入到

邊度有盲撐？我只係唔鍾意程班長多過條Channel啫
程班長反送中之前似足個踩港撚，日日話香港客點點點，係今次咁好野轉咗黃，算係咁啦
不過佢而家都係Facebook話唔想做黃店

我特地去咗兩個頻道睇，程班長阿妹又真係扯過火話屌佢阿哥嘅係藍絲，主動打泥漿摔角。

但「阿囝搵」幫助虛假資訊散播之後，又唔肯接受人道歉又係做乜經個頻道出文就唔關班管理員事？定係我誤會咗嗰個唔計頻道係計討論區？仲要屌返人捉鬼係咩玩法？

係

所以佢理解唔到班 熱狗 嘅套路

人地無義務捲入香港政治鬥爭嘅

但都咁出力

至少去人地fb 鼓勵支持下

又係熱狗搞事屌你老母

熱狗唔會認自己係黃

成撚日批鬥黃營

直頭何妖

連程班長都批鬥 好人有限
唔理你真黃定偽黃 不如收收皮先？

黃衛兵係咁

兩邊都有唔成熟同處理得唔好既地方
係要迫到成件事都無彎轉
黃圈笑話黎架姐
永遠都係自己站係道德高地上面批評人地點點點
晒鳩氣啦

Exactly

大把勇武反送中前仲飲緊喜茶食海底撈,你同佢地割咗未

佢唔想做黃店咪多得有班好似你咁嘅態度嘅人

可唔可以同台灣人解釋下香港嘅熱狗係咩
熱狗唔係同路人黎
香港人無攻勢過佢

程班長同佢阿妹咁易著火，係因為畀人呃同畀人搞得太多……

哦 啫係同啲小氣女人咁對人唔對事
總之我唔中意你多啲就你錯唔撐你

香港人西客幾難頂幾唔講道理我諗都唔洗解釋

Pin呢個

唔係疑似，直頭係熱狗

借埋阿囝個名借刀殺人

拉埋兩個黃到金嘅人落泥漿

程班長想收檔返台灣啦，熱狗又贏，仔搵老豆老母又贏

正宗對人不對事 被屈果個係盲撚,屈人果個只係不完美要改善

個page都del撚埋 熱狗我屌你老味！！！！

又係d藍絲扮黃
玩分化露底

咁小一間黃店又唔洗死，小一個手足又唔洗死

仲講咩齊上齊落，唔齊都唔洗死既?

仆街! 一個都不能小丫!!

熱狗= 一邊一國行動黨

G chi

邊度del咗?

無話過唔過火，你代入返佢呀妹，一路都支持香港人，仆心仆命咁做，無啦啦比人屈，仲話佢用廠廈做食肆，你會點做呀？

仲要好「理性」咁同澄清？有道理無做錯嘅，打泥漿定道德高地一樣玩得起。

上年不割蓆風氣盛行後冇晒政治本錢，垂死掙扎中
佢地根本係靠割蓆而生存

熱狗根本共諜

我覺得身為channel admit就唔該你以身作則啦
無fc就帶頭引起批鬥
話返你一兩句就瀨落人地度 不論係不知藍黃既報料者 定一眾admit 你地無責仼架？
仲話咩接受人道歉 人地緊係道歉架 你逼到咁
喂 講得革命唔該你地認真少少好無
用多少少腦啦 人講乜你就信乜

#等睇幾多人又話我五毛分化撚

應該係有人扮同名page 高手

唔畀屌返轉頭，要人跪地叩頭同佢道歉解釋件事

我會唔會被左膠/被飯民？

有冇人好撚想捉班熱狗出黎鶳

無圖開post=散播未fc事實
以前打仗擾亂軍心者都一律問斬
而家柒咗叫你認錯道歉好難咩
定係熱狗通病嚟

兩邊都盲撚喎，兩邊都有被屈喎
當然你可以話先撩者賤嘅，後撩者無責任FC嘅

阿斯嘉特

咪比班熱狗乘虛而入啦

佢哋就係想拉兩個黃嘅人落泥漿，然後自己拍拍蘿友走人

兩邊都係手足嘅，一邊道咗歉，另一邊都道歉啦

6月講到依家，要出野就要FC啊，唉

有食客有跟開就心水清知咩事

痴鳩線又針對程班長

我屌撚左你老母屎眼，已fc
喂！俾證據黎證明你老母個屎眼仲係度丫？

廠廈呢單野之前都俾人搞過唔少次
佢地一提就著火

點解咁講

之前佢地派口罩俾人鬧都已經灰鳩
想放棄生意返台灣
一間黃店都不能少呀

明明係未fc屈錯人都仲要撐？比人屈完同人講唔鐘意就走？
個channel比人屈你就用唔完美可改善，咁程班長比人屈就叫人過主

我唔熟台灣
總之brief下佢地等佢知大約咩料
熱狗成撚日代表香港人柒比外國人睇
之前twitter又係咁

熱狗幾時搞埋基隆茶餐廳呀喂？

呢個係咩page來架? facebook page? 聽都未聽過, 個名咁奇怪

我第一時間諗起d乜北歐心科學之類d垃圾page

+1

屌 又搞鳩自己人

因為佢哋係spy

自我證明 係最戇鳩
另一邊一啲成本都無，
但要求人哋做我多嘢證明自己清白

鬥黃同捉鬼根本無分別

一間做食店嘅
一個做資訊分享平台嘅
邊個責任大啲

完全又係嗰隻社運山頭大佬語氣

你打阿斯嘉特 page去 google search

邊個有責任fc未搞清楚？

其實我好懷疑佢哋根本係特登做衰香港人個朵 一堆共諜

其實成件事唔關門檻事，係造謠搞成咁，係熱狗同tg channel個死不認錯嘅admin造成

熱狗真係

Me too

香港人做野俾人屈慣

咪就係 讀者投稿就唔洗fact check?
仲要串77問人明未？

屌,真係del咗

以後FC多啲先搞人啦
程班長又share守護孩子啲野 又有罷市(唔叫黃到金都起馬係淺黃啦
阿囝搵老豆老母個個都可以話係冇FC投稿
個阿斯嘉特就好明顯聊交打

前線喺街比人屈係狗都扯火啦

熱狗page主動捉鬼拉兩個黃營互批

香港啲閪客不嬲好撚出名，而家唔屌得？定係你就係嗰啲閪客？

所以你開食店就可以亂屈人係藍？
同埋話就話資訊分享平台，但據我所知阿囝搵老豆老母好似都唔係做黃圈

「阿囡搵老豆老母」就9:14pm道咗歉
但仲有個「老豆教囝影相」死撐咬住唔放

其實佢地而家主流論述係點
碌撚屌鳩天琦之後就無留意佢地

幾時去收倫敦人西皮
忍撚夠班冚家令

所以係放張門口相加把口話有旗就大把人信，先係奇

今次低級咗啲喎
我要程班長銷售量不跌反升

Exact7ly
都係個算多人既channel
上fb Fc下，inbox問清楚立場都好呀，
say個sorry唔好意思都唔講聲，
一聲讀者投稿就算，
唔好咁啦...

鬥夠未 多一個朋友好過多一個敵人

#保持理性思考 #絕對唔好分化

好似youtube嗰兩公婆 讀者爆料！

之前仲有請手足食飯
宜家咁樣俾人搞分化好撚唔抵

即刻屌出聲啦，梁美芬黃絲頂唔緊點撐得落

好簡單，如果大家自己人就唔洗再嘈
槍口一致對外屌個19 page 老屈
程班長就肯撚定無辜，囝搵老豆個channel 可能有錯，但都唔緊要，唔洗再嘈

我一定join

黄色精神病
有邊個陣營成日咁講呢唔知

你老味，你屈尻人仲係度大枝野

但佢既轉載 完全無DC 就話盡左自己責任
即係亂呢 開地圖炮 已經好唔負責任

我係次次出事都啱睇到…… 佢哋仲肯喺香港開舖真係有好大嘅勇氣同堅持……

斷正熱狗

唔係做個範就唔好立亂share 啦
呢啲page 一出po 就一石激起千重浪
加埋程班長不嬲燥底開
好難話程班長責任大過啲page
而家仲有個摺埋左

擺明係偽黃扮黃鬥黃

話咩程班長呀妹都有唔岩過咗火無fc屈人藍嘅可以收皮

又想blame the victim? 不如話林鄭挑起送中係唔岩，不過示威者都過咗火，點解唔平心靜氣坐底傾？

梁美芬.......

佢推個波話有唔同admin 我轉載咋
咁同藍絲group有咩分別
仲做程班長聯絡佢地澄清/對質
惡到呢

人地1月係台灣撲口罩空運過黎香港免費派，俾台灣人話賣台灣，俾香港拎唔唔到免費口罩既人又屌佢，佢都仲話明白同體諒，派免費口罩又要道歉

依家拎1張未FC既假圖黎，又俾人屈多次，俾你都攰

打和啦 super
之前死左既手足當無事發生

第一句就想屌佢老味
佢呢隻事唯一做岩嘅野就係自己收皮

做食店都要理埋呢d，最後就會疲於證明而放棄，中共落左好多針係香港，佢地玩一次就無一個身份，要睇路

係，我一直都有同程班長訂糉，到今日訂都唔收錢先，真係好有勇氣同堅持，佢地真係信香港全部都係好人

無深入了解唔敢答實你
我個人觀感就係自大偏激+善於judge同路人

讀者：淋病感染武漢肺炎
台：讀者投稿咋，我哋冇責任

收皮啦有份散播不實資訊同藍絲有咩分別
鬥啦亂傳嘢啦好快就愈嚟愈少人㗎啦

正啦，黃絲贏哂，黃店玩死埋，番屋企食，食美心算啦

屌完人老母用自行判斷做頭盔？
咁做乜柒del page啫

根本成個熱狗都奇奇怪怪咁

小學雞到⋯⋯做錯事道歉都要話係人地問題，待人接物極失敗

「阿斯特嘉」先前唔少本土派有share, 堂主都有
唔敢講係100%熱狗

阿囝搵老豆老母仲要開poll問
「大家討唔討厭冇證據嘅捉鬼」

做咩唔開多個poll問埋
「大家討唔討厭出冇FC過嘅post老屈人」同「做錯嘢應唔應該賴三賴四」？

程班長黃到金唔會成疑架啦
六月一開波就有幫手，
乜Q 野經濟差都唔 Q 關事

台灣人點會明我地有堆共諜分化撚，
比人屈佢撐國民黨就一定火。

佢自己私人 acc 日日鬧台灣 d 仆街國民黨親共。
著就正常既。

識班長班人就一定爆食既，
但如果比班分化撚成功，
佢地心灰的話，

真香港人就一定係蝕底。
大家諗下有乜計救亡啦。

鬥黃唔洗睇內容，拉

上個禮拜又係講台灣嘢出事

經過咗今次武漢肺炎咁多個國家啲人「相信政府，唔戴」之後，大家知唔知on9同白痴仔係無分國界
香港閪客當然多，因為你接觸香港客多過其他地方嘅客，遇到閪客嘅機會自然多咗

但用字方面真係十分熱狗

恕我直言

班濕鳩改個名叫台灣國 真係好弱智 矮化左自己國家

自古以來 大陸就係中華民國嘅領土
自己係中華正統 點解要改國名？

擺明對家做啦

台灣共和國（英語：Republic of Taiwan (ROT)，閩南語：Tâi-oân Kiōng-hô-kok，客家話：Thòi-vân Khiung-fò-koet）或「台灣國」（State of Taiwan）或「台灣」（Taiwan），指台灣獨立運動支持者主張以台灣島一帶的島嶼樹立的一個國家。在台灣獨立運動中，主張採取這個建國路線的人，又被稱為台獨派。

- Wikipedia

其實台灣本土都爭論緊啲名同旗
可以留意下
最近佢地傾緊改護照名

「教囝影相」開始鬥黄添啦 話臺灣人程班長捐錢係唔夠，比起其他手足唔夠黃

香港人西就公認架啦
連登夠由開波到依家夠話女人係雞係公廁，係唔係代表唔需要尊重女手足，駛唔駛拎女手足批呀？算唔算係咁呀？
依家係無fc就鬥黃鬥到屈鳩人地係國民黨共匪咁呀，
明明人地企喺我地嗰邊企足咁多個用，無口罩幫我地買，買到比台灣人鬧，香港人又鬧，都仲企香港人嗰邊
你好意思用一句我唔鐘意當理由喎

係喎，屈完人，仲要唔俾人嬲，咩事啊依家，黃絲大哂既

我以為藍先腦殘，唉

「華獨」「台獨」又兩樣野黎，世界大戰就叉開個話題啦

仲有不同小圈子嘅私怨撚（電妓與毒L, kol 與kol 等）
大包圍追撃手（bc, 健吾等）

仲有真係做得不太好的人

佢未del page之前，有人話係藍鳳凰d分身黎
不過我無cap到，九家自行判斷啦

呢幾日去幫襯順便寫道歉/打氣卡俾佢?
係老套d但台灣人好buy呢套

點解個名咁似 好有可疑

咩叫做少一開唔會死
收聲啦 你就盲撚
唔FC屈曬所有黃店/人
咁係咪全部人就得佢哋走
明黃都鬥 連少少fact都冇
張相都影唔到所謂嘅國民黨旗
Btw blocked

咩係藍鳳凰

支持

程班長係有心幫手足嘅台灣人，唔係好清楚情況，使唔使用盲撚形容呀？

派口罩單野係香港同台灣2邊都有人屌佢，好心做事俾人屌到變壞事已經夠灰

我果陣睇到都打個突，無啦啦撐國民黨，屌蔡英文，咩世代呀

其實唔好下下屈對家再自己站係道德高地
咁樣去避開自己人做錯而屈對家真係幫到件事？
唔成熟做錯咪認左佢
唔完美可接受有改善空間連狗都識講
自己人反而左賴右賴

屌你程班長都可以搞 你唔好走去話蘋果其實係中共喉舌呀屌你老母

我諗依家唔係分黃藍本唔本土熱唔熱狗
如果偏黃做乜都啱已經係唔用腦同建制派無分別

紅日唔知會唔會收檔
打去問下好啲

驚被人告所以連個PAGE都delete埋, 仲要拿返渣沙話黃色精神病圈

熱狗d分身，三國智障陳大文果類

又係阿斯嘉特個垃圾page
都唔係第一次玩抹黑分化
個垃圾page好撚鍾意帶風向㗎

我理撚得佢，總之個疫情一完我就帶齊朋友瘋狂懲罰程班長

熱狗先係搞事
搞到香港泛民大亂既鬼

支持程班長

好食有良心既餐廳來
藍絲唔抵得就扮黃想分化

Sor，我慣咗畀人屈畀人抽水 慣性諗埋其他人點諗。
我認同「阿囝搵」呢次做錯咗，就咁出篇其實fact check到嘅虛假資訊真係唔啱。

Thx ching

聽到人話先尻佢之後 Del撚左page啦

又鬥黃
仲要d 料咁表面

係分化

會批鬥既都係藍絲嚟 自己人經過九個月都知咩叫不分化不割蓆

我唔知人哋嘅事，我淨係覆述返佢講過嘅嘢。
人哋有咩成員有咩諗法，我唔知亦都唔會去估

明明係佢批人先好意思話人批返佢
到底邊個精神病

佢哋好似寄生生物咁 既要殘害宿主為生 但又唔想宿主死 因為宿主死寄生者亦命不久矣

會係咁黄屍前黄屍後

好諗法，我準備定先

好有機會係共匪group

但有啲人死心不惜
係鐘意不斷對自己人binc, 追擊
私怨大過一切，其實追完post都搞唔清楚個關係，但只係知個個對對方藍屍咁屌

人地心水清槍口對外 一下就覺得係比藍絲搞 而唔係比所謂自己人搞 即係人地揀咗信你地黃絲 點知發現無啦比自己友搞 我都燥啦 仲要拎著篇咁嘅野嚟搞我 咩證據都無 咁都唔燥得 真係痴撚線

我覺得係燥底嘅人，有咩成員有咩諗法我就唔知。

Google search 可以到有關新聞，參考下
不過唔好離題，
一齊探討下點樣解決分化手段

成件事只係有人落唔到枱
想攞尾彩反屌人，好心啦

阿斯嘉特好似係前青山派個 藍鳳凰

即係熱狗既人會講黃屍？

似係想拎藍絲認證

好撚串㗎 之前一俾人質疑佢幾句就block鳩人

但教左好多次，FC好重要，仔搵老豆老母出呢d料都有責任

垃圾page垃圾admin
只識鬥黃，仲要唔fc。原來係投稿就點捏造事實抹黑都無所謂

根本所有私怨行先而去攻擊嘅人都係
私怨自己枱底解決

最慘係仔搵老豆老母無FC就幫對家出料...去一次店鋪就fc到真假都無做到

做緊外賣啦，
重有急凍包

佢哋道歉咗 係另一個page死唔認錯

屌點解而家咁鳩多奇撚怪怪嘅page
乜鳩阿斯嘉特，北歐心科學啲friend？

乜撚野台灣共和國

所以黃圈咪經營得好辛苦
鬥下又少一間 跟住又無所謂
之前有巴打真係講得好岩 齊上齊落口號黎架姐
要做出黎真係得啖笑

肯定全部中聯辦搞出黎

依個page之前咪老屈人講TG攝氏1000度

人地講華氏

希望大家多d fc先出料，程班長真係黃到金，咁樣傷害同路人黃店...

其實係所有黃店黃絲TG俾1個藍絲讀者既投稿玩左1晚，再亂放讀者投稿唔FC，玩鬥黃

死既全部只係自己人

依排五毛重點批鬥黃圈

仲有 #自行判斷
真係好乞人憎

熱狗收中共錢搞分化不嬲唔係新聞

其實有人睇咩

對家做 又屈手足鬥黃

人地程班長依家心淡左

係，台灣人講人情味，同香港人講錢講訂係真係唔同

所以俾同路人攻擊番自己，傷害加倍，會心攻擊黎

程班長日日自己 fb 屌國民黨，

十足十我日日地屌民建聯
比人屈鴆你餐廳有 何已元 Poster
點會唔著呀 😬

似有人出黎影野鬥黃

但點同台灣人解釋「熱狗」呢個concept?

你上程班長個page，仲有一個channel一齊攻擊緊程班長...
你地呢D channel admin唔好鬥程班長啦...

冇大台係咁
又藍屍滲透
又有私怨撚

總之好復雜，但愈麻煩，對家最開心
同埋，上面嘅係少數人嘅因怨，行動
而咁令全部人，多數人方向受損

呢排有班人，佢地唔係藍屍，但又好想突出自以為識思考，我唔係好識形容呢班人，熱狗只係其中一份子
攻擊唔到政府咪睇下邊個做得唔夠囉

我睇到阿斯嘉特出黎扔火魔呀
#已fc #網友投稿 #自行判斷呀

等於前線比人話鬼
你會點諗？
仲要係擺明老屈

但好多人都唔知呢個行為

而做生意亦唔想理呢啲嘢

你食屎啦，港獨派黎架，個page已經成日屌陳雲，你有冇睇調架！死開d啦屌你老母！

分化L已經成功左，黃圈再鬥黃真係收得皮

就係呢個搞事 「仔搵⋯」已經道歉左

真係on99

程班長一直都支持蔡英文喎 印象中佢仲有飛返去投票
點會係共匪呀 條友一定無留意開程班長啦
其實就咁上佢Facebook page 望下都知啦

佢係同所有員工一齊飛返去投票
有睇開佢facebook就會明白佢真係好有心

又係你隻賤種熱狗
你老婆當年屈人賣狗肉道左歉未？

明明件事就完，
On9 admin唔關事但衝出黎做又撻番著

又一為私怨

程班長無謂回應咁多啦
同五毛一樣回嚟浪費時間
佢哋志在搞破壞
唔係影響聲譽或者同食物質素有關嘅
選擇性回應少少算啦

屌你老母做咩撚野事 程班長都批鬥

其實程班長黃到金，唔明佢死頂d咩，攻擊人地用字真係好小學雞...

成單野都On撚鳩
求其幾個濕鳩page 鳩up 又要咁上心 又話脫黃又乜乜柒柒 on撚9
咁樣就改變到個立場 姐係一開始都唔係真心黃
好行唔送 最好快撚啲去撐警 我食少一間

點唔心淡 比藍絲都話算
而且同隊明老屈
一句讀者投稿鬥黃都出街
解釋埋都唔del post
仲串77 明串暗串出曬

乜撚都係熱狗，屌陳雲果陣就手足，出事就變熱狗，港獨派真係笑撚死人

blame the victim
又一隻扑得

你試吓無啦啦有人話你係何妖fans 你會點

特登幾日唔開 自己同員工都翻去投要

仲要開埋呢d垃圾怨婦閪page

廢事屌你，自己去程班長fb 由舊年6月開始睇

定係你半夜開工出黎帶風向鬥黃呀
我估咋，自行判斷

食左大半年
從來無見過國民黨旗
亂咁屈人
係未無人記得程班長幫人撲左百幾盒口罩返黎
仲要比人屌？

人地賣麵咋
由未有黃藍店開始
已經比文匯報屌緊
比食環搞佢工廈牌照
照樣貼到成個門口都係文宣啊！

今日去完仲見到佢有個經濟支持被捕手足的計劃
批鬥完自己人未啊？
成班垃圾page賴讀者投稿
又唔見屈穎研投稿你又擺佢篇文？
是鳩旦問一個去過的人都知成件事老屈
擺廿三條街站班廢老又唔撚搞
係度搞同路人
屌你老母臭化閪

分化撚成日開工

熱狗其實等於中共版既保民聯
但中共搞得成功好多，對民主陣營造成都幾大傷害

你咪話囉 會唔會因為你屈我何妖fans 我就放棄追求公義嗰一邊嘅陣營
又話黃藍係良知嘅選擇嘅

D page講完又冇責任上身，拍拍屁股就走人
但係你地係同公眾人物一樣架好冇
你地有一定影響力，你地講野之前都FC下，睇清楚先啦
你地係發放資訊到係有責任去發放正確的資訊

問緊你老婆Becky mok 屈人賣狗肉單野呀

係啊得你一個最黃
你撐起曬成個黃圈
靠你一個可以光復香港
又一個on9
一個都不能少
但分化就blocked

應該係陳雲的弟子page...

所以我咪做緊野囉
想大家REPORT專門搞分化狙擊黃圈既知名FACEBOOK GROUP
但推左成日,都係上唔到熱門
我放棄了
從此政治冷感

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

又係呢啲唔用腦
原來同路人依家仲要受批鬥唔死先得

保民聯

最多笑下佢，唔會一黎就屌佢係對家拎光環

我又真係畀人屈過係鬼而我又無咩著咗火

絕對係我性格問題

你可能需要一個catchy d嘅標題

我意思係唔明點解佢會咁上心 對家係啲濕鳩page 咋嘛 撚有人睇咩
如果港人港地屌鳩佢唔夠黃 佢又會唔會又脫黃

咦,我個日見到你同隻狗密密針仲幫手帶路去拉手足喎

可能同一類人黎，基本上做乜野都可以屌嘅垃圾page
北歐心科學屌人立例強制帶口罩，但禁蒙面法同緊急法又唔見佢嘈，我諗佢好支持
只不過係見人就咬嘅垃圾page, 屌黄絲多 fans like丫嘛

你都智撚障 無端白事被人老屈唔撚發得火？
我而家話琴晚一樓一鳳幫襯完你老母呀

honestly關於國名／國旗方面
台灣人自已都無共識
而民進黨最多都係陰的陰的慢慢製造de facto台獨既現實
去到台灣共和國咁 係最獨個邊既建議 並非主流

所以硬砌程班長唔掛台灣共和國既旗根本on9中既on9
你自己鬥黃就算
竟然指手劃腳同台灣人鬥綠
難怪阿妹一呢撻佢係藍絲
比你係台灣人都唔妥

撚有人識佢
Thor果個Asgard就識

熱狗衞星page 黎
阿斯嘉特好似係青山派 藍鳳凰黎

你都On9
照返你個邏輯 嗰幾個page 係咪代表到哂全部黃色陣營嘅人呀 仲要係啲19 page 好心啦 呢啲撚屌唔理佢咪得 開口埋口就話脫黃 做乜鳩姐佢

群魔亂舞

阿斯嘉特果班根本恨左攻擊黄色經濟圈好耐tim啦日日黄色精神病

你條廢物唔係柒到咁呀？
一貼你老婆就潛？

阿斯嘉特係咪城邦班人d衛星page

雲伯的弟子
老師又中!

小學雞

我幫佢加番 #自行判斷

肯出黎未呀？

真係唔係好識分佢地d派系 一堆狗咬狗

青山派藍鳳凰黎架
改左名咋

係呀～ 不過佢哋點都係唔會錯

青山派藍鳳凰

今次真係警世post

熱狗真係收嗲啦，分化到宇宙大爆炸都唔會課金俾你哋旅行抗共，方舟何時出發？

如果係幾千like 個d page 通常都係熱狗 / 青山派黎名

16年個陣都係咁 不過個陣係改做三國人物名

係呀，你見到邊隻狗呀？等我幫你報上老豆搵仔先

被引用回覆
#106
米露
• 1h
係啦 大家黃既咪互批下
批下又少間黃店
批下又少個手足
得自己一個最清高
因為個grp有管理員比人拉左就一定做乜都唔割 一定啱
最好最後鬥到個個都比狗拉過 跳閘 有案底 有被性侵過先算真手足

如果呢啲先係黃圈留返你班手足慢慢玩
3
#139
薄荷梳打
• 59m
咁小一間黃店又唔洗死，小一個手足又唔洗死

仲講咩齊上齊落，唔齊都唔洗死既?

仆街! 一個都不能小丫!!

我覺得台灣人未必好了解香港生態圈
正如好多香港人都唔太了解盟友台灣咁

香港本土黃店比人屈藍都會心灰意冷
但佢地冇放棄繼續堅持
某程度因為大家都覺得自己係同一個民族
比人話兩句都唔忍心掉低自己屋企

唔係話台灣店主啲咩
只係佢地台灣本土都好多野煩
可以做到咁支持香港都算係咁

係咪唔記得轉account
兩個分化撚同時出現
#自行判斷

反正佢地班人都成日批鬥黃色經濟圈
會出依d post完全唔意外
程班長如果當佢地係黃絲既話我諗佢地會嬲
跟住佢地一陣又要去D咩苦主大聯盟圍爐

即係啲19 channel 其實係藍底？

你自己咪完美示範咗一次 鳩up係唔洗撚鳩佢
你呢啲魚毛鳩up兩句 我又唔會少忽肉 更加唔會改到我立場
佢係著緊商譽嘅求其出份聲明 話清者自清 諸如此類咪得囉
話要什麼顏色都不再是了係做乜鳩

門檻咁高 不了

上面個個悠月狐就係其中死唔斷氣既熱狗
佢老婆Becky mok 當年有份同 何來 一齊屈人賣狗肉
炒撚完車就發悔氣

呢單野我都記得

終於有個正常啲嘅人 唔係一嚟就想屈毛

啱，我係分化撚
你要我揀同情手足定黃店，我一定揀手足
大家仲記唔記得黃色經濟圈只係支線，但一個武漢肺炎就搞到大家覺得黃色經濟圈===抗爭

通常幾千like 又好鐘意單單打打個d 都係熱狗page 黎

以前16年清一色用三國人名好易認

而家再睇其實似熱狗 都唔係咩好嘢

大家等比人割啦

你主動去屈鳩完人人地有脾氣都唔得

何來係狗
語帶雙關

講得好好

熱狗真係好多分化行動

你Jm9

咪話左係青山派 藍鳳凰囉

佢老婆做雞定有閃卡？

又鬥乜撚嘢黃
冇撚哂啦

其實大家係咪默認咗台灣綠 === 香港黃？
台灣藍綠鬥爭好似唔太一樣，雖然台灣藍營真係多奶共。

Sor 用詞保守過頭 其實你冇錯 的確熱狗confirmed

佢老婆當年有份同 何來 一齊屈個阿伯賣狗肉
炒完車就死撐+ 拒不

道歉

d人台獨華獨都搞唔清

屌奶星 你睇下條熱狗
頭先仲聲大大 一貼佢老婆就潛撚左

真係唔明上面班人仲死頂d咩，7左咪道歉
點解程班長話想退出？就係因為呢班人係到不停批鬥，仲要係到死頂，人係好易心灰，特別係比同路人批鬥捉鬼！

之前碌阿斯特嘉有出Post
當「葵涌警署民主黨夾錢保釋琼鄭麗琼」係「示威派錢」 話幫唔落。
重話收到解釋之後，解釋個條友鬧阿斯特嘉唔fact check而唔澄清

基本上個d 幾千like 講嘢語氣又單單打打既page 十居其九都係熱狗16年剩落嚟嘅衞星page

有無follow 開既朋友知個page邊條仆街開架？

屌佢地係咪有精神病

Agger 但究竟有幾多 好似次次都有新發現咁

咪就係 兩條分化撚係到死頂
話人地心灰就唔係真黃
真係on9 繼續容忍鬥黃
睇下之後有冇黃圈囉 有冇手足出去囉

呢班垃圾日日黄絲前黄絲後我仲同佢自己人
有種咪搞個熱普青城北歐心討共大聯盟囉，最緊要做埋勇武呀，唔好得把口

點答到你實數
16年個陣佢地統一用曬 三國名 就話易分姐

本黎想比like，唔小心禁錯咗。Sorry

你話係黃之鋒呢啲有頭有面嘅屈鳩你 對你有實際影響嘅就話姐
唔係佢發脾發到話要改變立場咁撚有趣 我都唔知佢比人屈啦
樓上個個都話唔知嗰幾個19 page page 乜頭乜路 就知根本就無影響

青山派 藍鳳凰

仲有「作者」都開始黎料
分熱狗好易，關鍵時刻屌獨派就係熱狗

班柒碌咪同Twitter 扮鬼佬話人「歧視」既支那仔冇咩分別
夠膽做唔夠膽認 仲要扮 3party

真心係度鬥黃鬥到最後自己圍威喂，值得咩

啱呀，成班人仲聲大夾惡咁，係人無啦啦比人屈都會嬲啦，班友亂post同share嘢，求其打句『自行fc』就想撇除關係屌你個頻道有幾千人follow，唔多亦唔算少，正常人都知會有一定影響力，成件事最應該道歉嘅係依兩個channel 嘅人

又好似幾啱
#317 隻熱狗exactly 係咁

台灣藍綠比香港複雜
而且仲有省藉 轉型正義等等既問題
同香港混為一談根本係錯晒focus
老作之餘 仲要屈人唔係最深綠個邊
咁係佢眼中連民進黨等於泛民...
無眼睇

黃絲係冇腦㗎啦
程班長講得好，應該同黃絲劃清界線

已經封鎖左上面幾條分化撚，一係扮極端黃，一係就真心批鬥黃

班人仲聲大夾惡咁，好L嘔心同好影衰我地
屌一句自行fc就話唔關佢地事，唔係佢地post但都有幫手share囉，咁都關事

自行fc 幾似16年葉政淳句「貼得出就唔會理真偽」

係呀 捉鬼係好多前線心灰呀 但唔代表佢地唔會再出去 你估佢地係你班柒碌咩
你點樣解讀到我容忍鬥黃? 我諗我冇喺鬥黃呢樣野上面喺度表達過意見
其實根本單野就唔關鬥黃事 而家係佢比人屈藍喎師兄

大家有潛質開幾個ac入save hk潛伏

我都覺
一句人地報料就推到一乾二淨

我自己追曬睇完都嬲，佢妹嬲好正常

有人覺得係本土化左就係本土化左
無必要再攞住個中華道統 歷史包袱
因為唔關佢地事
更甚者係話自己係台灣人 不是華人 不是中国人
同hong kong is not china 香港人非中国人 亦非中国香港人同理
咁樣諗可能好啲

咁中華民國海軍旗同國民黨旗一樣，唔通又話海軍係國民黨咩。

今次真係仔搵老豆佢地柒
自己少少資料蒐集都無做人地投乜就出乜
程班長都算係有名氣嘅黃店啦稍為有投入過少少黃圈都唔會唔知掛
就算好似龍門咁係有爭議嘅都會發酵一輪唔會係單單一個人講就算啦
咁撚大個channel炒左車少少承擔都無明明admin要負好大責任但又推哂落去讀者投稿四隻字到大佬呀咪撚癲啦，明明簡單一句道歉就得又要死要臉死撐自己無錯
唔好話程班長，我對呢個大channel嘅處理手法都好撚失望啦
場運動咁搞真係比自己人搞死
唔止係批唔批鬥嘅問題，仲有係啲死人態度有咩都屌左人先唔認錯嘅性格

掛青天白日滿地紅有乜撚野問題

就好似大家無端白事被人屈「支持何妖」
仲要公開道歉
唔嬲到火屎就假

所以咪覺得佢地好仆街，仲要明明係佢地玩捉鬼批鬥先

真

走啦，又係到扮極端分化撚

個channel都叫好啲
個page啲語氣 仲要惡人先告狀
仲要話自己俾人屌啦 以後唔理黃圈野blablabla

明明自己柒在先其他人睇唔過眼 好正常

拎住讀者投稿嚟做免責聲明真係on9
呢啲野好心fact check 下先啦
真係想post 咪直接去問程班長 連埋回應一齊post 囉
兩邊都on99

因為本土（獨派）都會屌泛民同部份腦賤黃c.
但熱狗就連獨派都屌埋，講野以為高人一等但有陣酸臭味。

比人屈藍真係好心灰，如果我比人屈係何妖會痴左線

投稿果啲料最低限度都要加句讀者自行判斷啦

同國難X金差唔多

佢哋做得嘢多梗係啱曬
屌返轉頭話係藍絲行徑就計捉鬼
講多兩句就開始鬥黄
佢哋係啱曬嘅

而佢地仲係叫程班長搵佢地澄清
比你都會嬲都爆
等於比popo鳩拉完 要你證明你自己係無辜

至於fb個page
唔係第一次7 跟住開口埋口黃屍 或者話人唔用最武力既抗爭 就唔係同路人就係9做

個枝係台灣獨立旗喎唔係咩..

Wally有講香港人加油=黃

佢係有加句自行判斷嘅 但唔係免死金牌囉

分化撚

咁等於藍絲Page鳩up一樣
加番自行判斷 都係鳩up
如果係admin 自我要求應該未至於咁低

咁深綠果邊係覺得有問題嘅
黨國不分，轉型正義呀

啱呀，佢地全世界最黃乜都啱，應該咁臭串

真係好on9

蔡婆到今日都未改國號架。唔係食香港人血饅頭佢輸左啦，佢好命係對手仲柒。

讀者投稿表示係，大家自行判斷。

不過真係有激進臺獨派覺得中華民國軍全部都係敵人，長期批鬥中華民國軍。講到臺獨成功之後就要炒曬所有現役軍人魷魚

大支那膠

所以搵支旗做故仔根本唔理解台灣情況
就算深綠 個approach都有唔同
保留國號國旗 唔換旗只係中華民國加台灣兩個字 或者換旗兼換名
根本無共識
蔡英文同賴清德既盤算都有唔同 但絕對唔會開到口講

建國個班全部係英雄黎，北伐完就打日本仔再打共產黨，有血有淚架，無佢地中華民國食屎啦。至於現役個班就打份工，勁多細作，蔣委員長死不冥目。

咁如果真係有加，未發現炒車之前都無問題嘅，始終呢d page如果多人投稿下下要fc都難
但知道炒左車都唔肯道歉就真係好撚差囉篇野係你個channel到發你就有責任架啦

好難話唔接受呢個做法
否則各區哨站就變咗差唔多日日放Fake news
今日呢區有人大叫，聽日嗰區又有黑警上門，但比較多係區議員跟完發現食炸糊（雖然有啲係有真料）

有時有啲野唔講出黎就拎唔到料FC

第一個反就係美國佬，第二中華民國先係正統做乜要改。

咪係 出錯炒車文 個channel 都有責任架啦
唔係一句讀者投稿就可以當無數

我開始懷疑鬥黃同屌人鬥黃嘅都係五毛
屌你老母乜柒都話鬥黃
屌柒都屌一餐

但去到程班長咁出名既黃店
性質同報哨之類有的分別 係無迫切既時效性
其實唔急於即share即forward

你就咁一個路人比人屈都咁嬲啦
樓上仲有條on9痴L線 話自己唔係批鬥...
個門檻條件要加埋比人屈完唔可以嬲要堅持信念，香港就係大把呢啲西客 大大聲話食少間喎 你以為你係大客比好多錢人賺？真係同啲大陸人話要不是大陸人消費你們香港完蛋一樣

講真人地台灣人 你地香港點關人鬼事咩
佢見到唔公義心痛你班後生心痛香港人
唔理咩顏色都係有良知有愛心既人啦

台灣今次武肺受國際關注係咪因為批鬥？
香港想打國際戰線想多啲外國人關注靠呢啲on9周圍辣火頭...我諗到我死嗰日都無光復香港

追下Post先啦
原Channel本身就道咗歉，認咗柒，但又走多條更加細嘅Channel繼續屌
程班長嗰邊本身都有，但後尾就換咗個人話要退出黃圈，話個原Channel係「所謂黃絲」

係囉 報哨就話要即出姐
而家咁大指控唔fc完就出

講緊自己channel 幾萬人睇

假架喎嗰幾個page

fact check下先出野啦屌你
程班長就算未反送中之前都已經黃啦
砌鳩人生豬肉一句自行判斷就想算數
呢個世界真係乜人都有

請定義「出名嘅黃店」
普通討論黃店嘅話我見多講龍門光榮，好少見有人專登提程班長
我一樣可以話條Channel好出名，但上面就係有好多人話唔識

咁228，白色恐佈，林宅血案，陳文成，鄭南榕呢？
你真係明白台灣人？

乜鳩台灣共和國

不過我都同意要延遲出

咁對我呢講 程班長真係好早已經知佢既存在
主觀性而言啦
唔知對channel admin係咪都一樣 我又唔可以幫佢地講佢地會知

一睇都知青城派風格 ip都唔使check

成班又無學識又自以為是

批下批下就得番黃既鍵盤戰士 冷氣軍師
到時你網上抗爭埋其他人果份嚕

國民黨都好多派系啦，掛之旗都可以話係華獨線眼㗎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

下面有人話cap左圖
多得佢句黄色神經病，大概知邊類人

打得書面語多都唔方正常

完全認同 仲要程班長道歉 先幫佢跟進 咩channel admin黎架

同埋其實多人sub既Channel報哨好多都要埋圖fc先出料

吸引到勝利球迷係好事

已經唔係14年，呢d抗爭kol返去訓啦

最近根本就日日係度搵人屌
有啲唔係話屌得好錯，但日日用曬啲精力去屌啲無謂人...

屌完淺黃，又屌無顏色，之後又屌流學生，依次更加唔知做乜鳩...我極懷疑係比人分化緊...OK,好可能係對家做嘢，預咗，唔緊要...但成班人跟住一齊屌...都唔緊要喇當大家屋企無嘢做...咁柒得閒但又唔見屌藍色嘅力大咗喎....比人帶風向帶到不知所喟

唔出名既仲死啦 比個channel傳一傳
咩生意都唔洗做
唔名出名無人會幫佢平反

冇啦啦又化 再分同極端民族主義有撚分別。同路人 手足 ？ 逆他者死 叫民主 ？ 屌 咩時間 日日挑骨頭 死熱狗

撐程班長

咁"幸好"係程班長
即時反擊而好多人知

佢應該比香港人呃過又指責過
上次派口罩都係咁 因而心淡

真係kmt線眼都唔洗搵程班長啦on9

個隻青山派賤種一知報左律師就del page

佢之前係

個咩仔搵老豆已經唔係第一次

（證據）起錯底！韓家同何犬冇任何關係

...懷疑你無睇內文
大部分人都屌緊channel同個不知名Page

個時成個亞洲都有中共黑手諗住赤化周邊國家做自己衛星，咁中華民國都唔會少左佢，所以係中華民國政府立場，呢班反政府極有可能係共諜，即係泰國現任國王都做過劊子手殺過班學生，南亞排華當地政府唔理，其一都係有中共勢力借當地華人去攪。香港都有67 暴動啦。

剛剛先睇到， 個channel admin 都幾on9...
勸大家退channel 保平安

屌你一post我就諗返起
嗰班話我分化撚嘅可以入去睇下我點評價條Channel
鬥綠vs屈藍邊個嚴重啲，大家自己諗

等於侵侵要問國師advice一樣

咁就係態度照舊
只會陸續有黎

讀者鳩投稿就post
Post完就拋番個波叫大家自行判斷
有人誤信fake news 就話唔關佢事
負下責任好喎

A

W

空穴來風未必無因，可能真係共匪呢🤔

Q

S

俾人屈到咁 但要繼續俾佢鬧 對方又卸責任 正常人都會燥啦

成日搞鳩程班長做乜撚……支共好驚港台聯手咩?

五毛出現了

而家有人要你揀咩？自己set個假對立
拎個大方向就自己發揮 程班長俾人屈就隻字不提

根本就係選舉前夕針對黃店，打擊黃經圈同埋減少黃店宣傳侯選人！Facebook 而家極多疑似熱狗出沒
有冇高人諗到點化解批鬥法？定係要大量黃扮藍批鬥用疫情抹黑？

成班on9 見人講野唔啱聽就係五毛

其實見到呢啲批鬥post， 一係無視，一係屌鬼批鬥個位，唔好跟風，再俾人咁分化下，加上中國肺炎，淺黃只會越來越少。

Wally 單嘢跟本人地無必要交代，只係過客。 同埋佢過度表態話，香港政府唔會俾佢入境。佢唔係藍就得。

依家先懷疑
除咗成人po，批鬥就係第二種熱門po

你第二句咪證明咗你第一句有得唔揀咩
呢度大把人以為係Victim就可以為所欲為，幾時同情埋叔一燒

鬥黃撚點都唔夠陳彥霖同周梓樂黃

人地為抗爭連條命都無埋，班鬥黃撚仲生勾勾同人鬥黃

無錯 唔上前線就係藍

今日去食先

有追踪開，係單純遇上系統性五毛，佢哋曾上文匯報頭版

大公文匯疑似曾派記者放蛇影相，看圖作文

你班撚屌咪撚搞到我係得食程班長呀

等撚左好耐先開番

有睇開同食開程班長就知佢黃到發金
又捐錢 又係台灣運口罩黎香港派
我唔理佢係咩旗 佢行為上每次叫投票同其他行為無可能唔係黃到發金

個d 唔FC 亂咁攻擊同路人一定係鬼
就咁話轉載唔FC 呢個不嬲都係藍絲行為
對黃店作出傷害之後不知悔改既態度真係好熱狗
如果真心為黃色經濟圈 又點會鬥黃 都講左成個月

程班長一向都‘過份重視’ 惡意留言同批評
始終台灣人諗野無香港人咁複雜
大家唔想少一間黃店就支持下
FB 留言 or 食野係單上面寫字支持 都會比班長力量

呢d擺撚到明分化post
個on9 page唔係鬼都好撚有問題
一句不代表本台就post?

咁唔通用抽氣扇旗=共匪？
又係d二分on9 concept

我諗起哈利波特比人老屈放黑魔標記
哈利波特原來係佛地魔既人

原來有人開左po 咁我唔開了

武肺未完 抗爭已經自我收皮

哦，自行判斷左，明白哂

似係扮黃果d濕鳩page

阿斯嘉特個page聽都未聽過
係咪啲新開既page?而家直頭search唔到

依家手足放假消息唔係要割，而係要手足吸收教訓下次唔好做，手足做錯唔FC，唔吸收教訓下次又放讀者未FC流料出黎

放完流料唔撒回，仲要個受害人道歉咩玩法?

正啊

你控制唔到對家點做
對家亦永遠唔會停手

屌又鬥黃

按照讀者投稿邏輯嚟睇，係

佢自己關閉咗專頁。

終於都到程班長
都算係一個認證

「受害人」有指責係藍絲分化
手足係最偉大，黃店點解唔讓下手足要搞大佢？
手足永遠是對的

吓，手足係最偉大㗎喎，黃店算得係啲咩？
就算有得fact check都可以照屈，手足話咗係投稿就唔關手足事，手足永遠是對的

個問題係門口相係真但跟本冇果張圖，拼接到咁假既圖都仲放出黎當真料報

係咪同路人要玩互相傷害先?

之前見過佢一啲post，係喺連登左抄右抄，抄人哋啲comment然後合成一個post，好on9 慘得過有人睇

不如開個campaign 借力打力
班喪屍三毛攻擊邊間
就懲罰邊間

真心，FC左先放料，黃絲黃店就唔洗俾藍絲玩殘互打一Round，2邊都灰9左為乜呢

報哨都要有圖同時地人，要要求嫁
希望讀者報料都要同樣要求，同批鬥黃絲就唔好亂做

捉鬼鬥黃自傷3千

diu,fc左先la下次

就算人地台灣人真係撐國民黨或者貼支𣄃，又關你香港人閪事咩，投國民黨有成三成八架弱智
垃圾page

又係呢班痴線佬

熱狗facebook page
得幾千like

嗰條 “作者” 好撚流
之前唔知講納粹定咩配撚錯圖都唔知
心諗，屌你唔識就咪撚講歷史啦，亂鳩咁嚟想用情感勒索

熱狗facebook page真係好鐘意用埋d古古怪怪名

依個呢？雖然唔係佢post，但佢有份share，依加依然繼續咁樣講嘢

其實細心睇佢呢個reply 都係無道歉，只係話會改善同有疚意，同埋接受受害者的道歉，其實都係高姿態
不過anyway 而家最應該做係多d支持程班長，如果佢地真係因為咁而離開香港，係黃圈既損失

仲要之前未fc就

其實個admin屋企3個衫架冇事麻? follow個channel聽呢d真心好得閒咩?

好多呢啲濕鳩channel嘅admin其實都唔係想發放資訊，而係享受嗰種講完可以動員班忠心follower嘅權力欲，好撚痴線

越係打壓越要幫襯多啲

痴揀線 乜嘢“黃不是這樣當的”
幾時有套準則出現？係咪要考個試合格埋先可以叫做黃

我話俾大家聽
我個人對黃店既門檻係
只要你鋪頭貼一張文宣(唔係就咁香港人加油, 因為會食哂兩邊)
你夠膽貼 我就夠膽食
當然 你唔好貼係櫈底
貼係我望到大家都望到既地方

黃色經濟圈我係超低門檻
如果大家真係set到門檻好高 咁樣好難吸引更多鋪頭轉黃

當然 間鋪頭貼滿哂文宣 連豬pepe 又有願榮光音樂 聆聲咁就更加好 相信大家都會更加like

push

你係撚嘢吖？admin 責任係要fack check, 放完假消息唔撤回仲屌鳩人
五毛block 得

台灣人可以投票自決，揀中華民國定台灣國關你咩事？唔係人民共和國就得

如果因為佢地唔道歉而害左程班長
佢地要負少左間黃店既責任

呢個時勢咪鬥黃，黃店好需要我地支持架

學晒連登衰野

我地香港人真係冇興趣鬥藍定鬥綠，唔好再比五毛分化啦。

Cls貼枝國旗就話人共諜，個間諜話你知你係間諜。
青天白日旗同青天白日滿地紅旗係唔同

食多幾次程班長先

我係男....
你唔好咁啦.....

老老實實啦，轉貼果個都用腦諗下啦，黃店嘅作用係對黃果班一種心靈安慰，一買一賣，你受佢果套手法咪去幫襯，完全唔明係度查家宅有咩意思。

仲要台灣政治環境點樣到唔到你班香港人黎判斷？佢係台灣藍係綠係唔關我地事，最重要人地係香港係撐港人撐手足。我就完全唔信冇藍營人士係撐黃。

遲下駛唔駛分埋美國人係撐trump定拜登去一齊批判？

貼果個on9，分享果個係無腦

宜家攪到程班長心灰意冷
對方已經成功左
希望真係有人可以同佢解釋下宜家黃店輪住比人攪係件咩回事
間間大既黃店都比人起晒全家底黎攪
我地除左所有黃店都盲撐唔去攻擊先有機會贏

制造對立 分化係中共最愛用既維權技倆

最大例子可見於倒台邊緣

激發起貧富間的鬥爭 發起階級革命

又將貧富的鬥爭引導至最明白中共惡毒的知識份子

為維護政權犧牲無數性命，無盡歷史文化，源遠流長既知識都在所不計

史稱文化大革命

將來不斷會出現鬥黃 小事化大 無限提升要求

千奇唔好奇怪

中共攻擊已經開始左好耐

你無可能阻止，去同佢消耗，去捉鬼

可以做既係堅定自己

唔好比佢炒起熱度

攪到宜家程班長話要退出黃色經濟圈
咁易中計既喂

老豆搵仔班人真係蠢撚過閪

除咗on9無嘢好講

仲有，雖然程班長認錯channel ，但佢地台灣人又唔清楚認錯好正常，佢地啲channel名又好似差唔多咁，我最睇唔過眼最後嗰段，『可是你又在這裡批鬥同路人』，dllm明明係你地啲channel亂咁share嘢去玩批鬥先然後又屌返人轉頭，同班芝麻人有乜分別，當自己誰大誰惡誰正確呀？

拿有份share㗎，我就無老屈啦

不如出動起底組起晒呢班分化撚出黎啦⋯

龍門單野又係咁

屌你老母
搞鳩程班長

日日食程班長

咩都未搞清楚又話人係工廈乜乜乜
屌咩，呢招拎嚟對付燉湯仔㗎
用係自己人身上做乜鳩

他們不是第一次做仆街野
前日先屌完蔡英文賣口罩比歐美
是咪想幫國民黨做打手？

咁你唔鬧埋渣哥 水門 call4van
呢幾間都一齊屌龍門喎

咁搞法遲早執笠唔做

而家程班長對黃色經濟圈開始失望
明明佢同佢個妹都係做實事嘅人
唔係間間餐廳比人批鬥都可以企得好硬咁出位
去佢facebook 支持番佢哋好冇? 多啲幫襯佢哋外賣服務好唔好?

你班on9鬥完黃未？

我地要多啲人轉軚！
退一萬步講，就算有好多偽黃，佢地可以帶起個風氣，今黃店成為主流！

對付謠言最好辦法

就係唔好去討論，不推文

乜大爆料擬似都係？

呢兩個page成鳩日share國民黨channek啲洗地嘢知程班長投小英所以搞鳩佢？

錯字 自膠

呢單野一定要做返D行動挽救下
俾對面成功一次好快就會有第二單第三單
其他黃店都會有心理陰影

唔係呢個就當左所謂本身道左歉呀？
以我理解呢個所謂道歉文係兩邊嘈完一輪之後，程班長個妹唔情願咁道歉先，之後先到呢個channel嘅人唔情願咁道歉喎

算啦，人地上左神枱，氣焰囂張都唔係第一日。
我只能夠話，體諒佢地channel付出，但態度真係可改善。

戇撚鳩講句讀者投稿就推曬所有責任走咩 讀者投稿撐政府撐警察屌鳩抗爭者你又照樣放出嚟呀？
你選擇放邊一樣讀者投稿出嚟已經證明咗你個專業嘅立場
而家就證明咗你三個page編輯思維垃圾 推卸責任

我而家懷疑呢三個page先係鬼 從來叫人自我證明呢種技倆玩得最叻嘅都係共產黨

如果大家都想幫程班長,唔該要坐言起行,你可以上佢fb留言支持,你可以去tg group逼admin道歉,你有好多嘢可以做,係連登大嗌好嬲好嬲,大嗌"兒登仔又鬥黃鬥到人地心灰意冷啦!!"係無意義

同意，要趁呢次好好同程班長以至其他被誤會的手足/同路人道歉，重整下大家士氣，避免內鬥再繼續漫延落去

用番佢哋嘅思維 呢幾隻全部都係鬼

今次真係聞到雨革後期既味道

程班長都鬥

唔可以自然明 要出聲講 放喺心入面程班長係唔會知道

越來越覺得如果唔清理班熱狗
特地會俾佢地搞死
佢地跟本就係鬼

真心淨係睇過老豆搵仔，呢幾個咩嚟

我而家讀者投稿 嗰三個page admin日日奶習近平屎眼 全部都係鬼嚟嘅 絕對係藍屍

青山派真係有好多不知名衛星page
製造輿論帶風向呢方面佢地真係有一手
不過專用嚟批鬥自己人

一向都係啦

我地由舊年捱到今日，靠不分化不割席。如果鬥黃鬥出位，就同當年雨革一樣結局

當年就係鬥勇武，結果迫走班淺黃中立

班死熱狗撚係自己人
由頭到尾都未見過佢地屌中共一句
由佢地果時批鬥本民前同青政就知佢地係鬼

熱狗D衛星page黎
到依家仲中計咩玩法呀

Sorry 我意思係我地同路人 冇計佢地

所有分化都熱狗做架啦，屈落佢地度實啱！
都唔洗討論！

唔緊要 太嬲sorry
不過大家真係當今次係教訓
哩個世界屌票真係無用
越屌真係會越走
同埋fact check 真係好重要

似台灣綠營fans搞鳩佢 之後d香港page又加把口
Btw點解程班長成日惹到麻煩

台灣問題 香港人好難理解

做得台admin就負責任啦
咩讀者投稿就冇立場
基本簡單fact check都會做吓掛？

報流料條友係仆街
但麻煩admin都要負番自己嘅責任

蟲泰都出咗post撐程班長了
青山衛星page肯收手未

老實佢 咁惹火都無謂做落去
佢好明顯言行都有情緒

國民黨人定五毛

好多次了
佢成日開火我都覺得煩 成日地圖炮屌晒全部香港同路人

好煩班人

程班長好好食
又成日幫香港人
可唔可以唔好再搞佢地
我係佢地都應該心灰意冷

有冇人解釋下關熱狗咩事

笑撚死
成班admin好似唔撚洗負責任咁，一句讀者投稿就大撚晒，咁我去投稿講我愛警狗係咪又照出呀？

好鬼

屌我之前都諗緊呢個垃圾page係咪熱狗嚟，喲風格好撚似

乜撚野阿斯嘉特
聽都未撚聽過
屌你加句自行判斷就無責任？

蟲泰唔係endorse咗咩？
熱狗自己內訌？

次次都係比人中傷先
咪blame the victim

所以我唔讚成d話連登淪陷就要縮去tg
連登至少仲有正常人提點 tg超級圍爐一言堂 唔啱聽就block圍屌

我剩係知仔搵老豆係起啲藍絲底嘅
之前打人呀撕紙狗果啲都有起到post出黎
其他就唔知未聽過

我之前fb試過解釋（口罩單野） 結果佢阿妹屌柒埋香港人 我自問好麻麻佢哋 黃都咁話
太敏感

你控制唔到一心想搞事嘅人

咁我都投稿阿仔係老豆老母係弱智
佢唔知會不會照登

佢阿妹係過火左呢個真
但因為admin處理唔好單野而搞到又少個同路人

都無咩可以做 只能叫程班長呢類黃店多d獨立思考同分析

程班長開返未？

得外賣同急凍包
急凍包好似太多人訂 暫時唔可以訂

黃店已經少
仲要少數叫做比較平又好食service又ok嘅黃店
大家要攪係咪攪鳩藍店先呢？

前排佢出真空包見佢都停左個幾月無開門當然大大力懲罰落左成千蚊
點知勁多同路人幫襯要排好耐
希望佢生意長做長有
好人一生平安

人地台灣人未見過香港土共啲分化技術，咁就比人整走一間咁有心嘅黃店。

應該係咁 人地應該真係好心提醒

盲閪我有撚話佢係

有人搞事 無理由要其他人承受埋惡名 唔通下下要所有人道歉氹返？
如果程班長接受唔到 佢要唔做都應該支持 無謂強求

個post極on9
台灣共和國都未撚正名 仲要講咩 人未舉旗

一句 #讀者投稿 #自行判斷就撇清責任
群頻道管理者連fact check都無就貼岀黎
真係無問題咩？
簡單你貼返程班長台灣店貼咗國民黨旗嘅圖都無
就叫人小心佢
係我都火啦，咁樣造謠批鬥

你睇下仲有個細channel 要求道歉，痴線

永遠唔知背後admin係咩人 呢個係一個問題

成日俾人屌
又話佢派口罩咩咩咩
又指點佢舉咩旗 俾我都燥

做黃絲生意係咁架啦

我真係覺得 似係郁手分化
唔係個page滲透左 就係共黨睇準佢地抵唔頸利用
乜撚野台灣共和國 台灣官方都未撚正名

唔fact check 就出post, 要admin 嚟做乜
做錯事緊係要道歉，宜家你明屈人地接受唔到嘅事

另外 我唔知幾個老豆page有咩關係
如果無關係 只能夠話 當時國難五金屌鳩其他人用國難 兩個字 好有先見之名

我差啲以為讀者可以自己po野上去
定個admin係bot黎唔識篩選投稿

唔fc就亂出post

如果個page目的係一心批鬥人 又點會肯道歉

理撚得佢
總之唔係支那嘢咪得
利申沉日食咗個素菜便當

咪喺 讀者投稿喎
三個鬥黃垃圾page

開返了

啲枱有黃色膠板間開一格格

自修室咁

有無圖？因為個page摺咗睇唔到

真心想知，唔想屈獨派手足做熱狗

阿囝搵老豆老母已道歉

其實大家都係一時火遮眼

講句sorry就得

樓主請pin

tg問題係依的channel
係好單向式admin發佈消息無討論

最憎呢啲鬥黃撚
總之支持呢場運動就係手足

佢地比人無拿拿話過好多次
一定有情緒
而且身為台灣人
無義務去咁支持香港
仲要比香港人教訓番你唔夠綠
比我都會著火

你追下post
依個channel唔係第一次錯
而家個admin態度好惡劣
同Popo鳩拉完你之後叫你自已證明係清白一樣
完全無改善過
個channel由始到終都好有問題

連登仔係唔係無野做
要搵野做

臨近選舉 越來越多鬥黃news
一定會鬥到無人再敢認黃
前日龍門 今日程班長 聽日渣哥
中共不惜一切都要搞到黃圈內鬥

停止一切鬥黃 停止一切評分制

班長都攪。

你班撚屌識閪國共關係。

我掛支香港風扉旗出黎，我算係港獨定撐政府？

on99, 禁鳩得閒唔去攪下港人港地。

走去玩清鄉。 傻鳩左呀。

連登仔又燈死黃色經濟圈

咩page黎
聽都未聽過

啲人一直針緊程班長好耐

宜家話阿斯嘉特係黃衛兵

呢個真係道歉咩

成班痴撚線 同納粹有乜分別？

鄭松泰話係黃絲、政治判官，我估係黃衛兵掛

去程班長度留左加油

你自己話人哋鳩up唔使咁上心 又話俾人屈個係何妖fans又唔會少忽肉啊嘛做乜咁上心？

屌 要人地程班長認晒狗先肯表達慰問
由頭到尾都認錯過喎

我第二句咪話個對立係你自己set 仲要係假對立 等於其實冇人叫做你揀

我有冇發哂老脾話什麼顏色都不是
我係笑鳩你班傻仔姐 唔洗太在意

點解係假對立？你追啲我俾人屌嘅post就知有對立啦
當然我跟埋大隊撐程班長咪無對立囉，係咪先？

再鬥黃就唔駛對家出手，自己友就收左皮先

唔fc就post 真係同藍絲無分別

國民黨228受害者被話係國民黨線眼
唔知點講 仆街啦 咩撚垃圾channel

呢個唔係道歉 只係有疚意 慰問同承諾會改善咋

唔係
曾經都碌過阿斯嘉特既Post
係不斷叫人用最武力既方式類似搞革命咁
跟住不斷diu人
唔知咁做咩派
而佢而家係老屈一個228受害者係國民黨既線

又關燈咩事?依家係有人有組織特登撩緊

呢單又是幾時的野？

多謝黃衛兵或者五毛令香港損失咗一間黃到金嘅黃店。

岩岩程班長出Post

我都想知佢到底係咩派，或者佢係自成一派？
上面有人話佢係熱狗、熱狗又話佢唔係熱狗係黃衛兵、佢自己又話黃色批鬥圈黃精神病陣營，究竟做乜鳩

你睇程班長fc最新既post
就係話自已係228受害家庭 竟然比人屈係國民黨線眼
而佢個妹同admin溝通個時 比人屈對方仲理直氣壯

「一票不投熱普城」呢句野已經入左血入左骨，幾年都冇變過

same here
個個咩野「阿囝搵老豆老母」gp真係第一次聽，係我孤陋寡聞定點，
我淨係識「老豆搵囝」咋
仲有個個阿嘉斯特咩鳩，睇D語氣已經覺得似熱狗，係呢個post睇左陣發現原來真係

要求阿仔搵老豆老母同阿斯嘉特立即向程班長道歉！

接受唔到就對方成功咗

佢咁講即係熱狗做

真係好煩

之前上過去兩次都冇開

下星期去買外賣支持吓先

今次已經唔關set高定低事
總有位入

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

完全睇唔到個channel有咩歉意....
share未經證實資訊仲大條道理

請大家不要在私訊中拿虛偽的黃絲正義給我看🙏。我這回真的非常非常難過！請給我一些時間。

🙏我只談黑白良心！

如果是藍絲攻擊我，那算了；不會生氣，但對同路人這樣自私自大綁架式的無理讓我很難受。
我家是國民黨228受害者「被說是國民黨的眼線」讓我對不起先人。

這些事，妹妹在與「阿囝搵老豆老母」時都有跟他們說。完全沒有同理心；殘忍無比。
主要是妹妹與他們的溝通過程中，他們讓我妹受了極大的屈辱與委屈。

他們貼了一整天的文，多少人去請他們拿下來，不肯就是不肯，我妹直到傍晚才說他們原來是藍絲。因為她單純的認為藍絲才會傷害我。

現在又有人怪我妹妹處理錯誤？
是她被迫加入戰場，這種流氓似的正義黃絲比藍絲更可怕。

他們隨意貼文攻擊，推說有人報料就無責任？我妹反應就是讓他們「感大侮辱」（到）

我程班長，涼透了心！心疼我小妹。

我只做我自己良心的事，不要再說「分化」「誤會」「他們有多黃」這些都不重要了。

在我眼中真正的正義要有起碼的良知與同理心。殘忍的人談什麼正義！

保護不了妹妹，讓她辛苦又受傷！

程班長

仲阿嘉斯特？
分化完你地，燒到走圍都係火
拍拍籮柚就走，睇下你地鬼打鬼啦
而最好笑係無咩人屌佢老作
宜家個個都屌阿仔搵老豆老母？
爭咩，講到尾大家都係黃衛兵

阿仔搵老豆老母都唔知個啲人就真係⋯⋯
其實大家都心火盛左⋯
一邊未FC就PO，柒左仲要企硬左一陣先收皮（最新個post都歉歉地）
一邊雖然係受害者，但都係未FC就話人地係藍絲又實在係講唔過去
mickey mouse：打和啦super

PS 班長又慘啲，原來係228受害家庭
希望佢快啲下左啲火佢⋯

同情手足同支持黃店可以同時進行
咁所謂「手足」亂咁冤枉黃店 係咪應該要改善先？

打完殘體之後靜靜雞改po當冇事發生

真係難以想像程班長佢地一家有幾嬲，
身為228受害者家屬但比人老屈係國民黨線眼。
代入香港去諗就即係等於：阿爺當年比黑警掟落樓被自殺，若干年後而家話個孫係黑警的線眼，幫手混入民間做臥底咁。

個種屈辱同痛心係無法承受。
大家快D去程班長fb同佢地道個歉/留言支持下啦，
一陣人地真係心灰意冷離開香港 /___\

玩下手係佢哋班7毛pr玩鬥黃先
跟住就食住個勢興風作浪

個channel又update左
又話佢地channel"已經有同你地合作",同程班長無"互信基礎"
屈鳩人之後同人講互信
建議unfollow算數

唔夠黃到發金嘅程班長鬥就拎手足條命去比，然後重要想報黑警咁告程班長係工業大廈開食肆
On撚柒鳩
手足條命係佢可以拎出黎比嘅咩，重想告一間黃店。
屌佢老母

程班長個反應又過大

所以咪搞佢哋
前幾次都搞到好大件事

個post有曱甴想帶風向

屌你老母，無啦啦俾人屈都唔可以屌番轉頭？

比人屈鳩係國民黨條針喎
而佢屋企更加係228受害者
比著你條氣點順？

仲要同人嘈
搞到成件事好小學雞

每人都有自己既底線，屈佢係國民黨線眼係過咗佢既底線，因為佢祖先就係228的愛害者，咁樣易唔易d明？

比人屈喎大佬。人哋成間店喺度，鳩噏嗰班人就無名無姓，屈完人唔駛本。你仲嚟怪被屈嗰個大反應

兩邊都唔識收 屈人嘅唔認真道歉 被屈嘅唔接受要追擊落去

根本就唔洗理

個篇咁樣既POST文純粹為大家引戰

引到戰個班友咪開心囉

唔燒到你身上緊係講得輕鬆
因為你唔明白228對台灣人既意義

又係拎自己既道德標準去諗對方
唔係個個都可以咁理性
當程班長做左咁多野仲要俾同路人攻擊係幾咁難受

我發覺我上fb搵唔到果個19 page
係咪藏頭露尾得咁緊要

畀人屈完原來係要接受仲要唔可以出聲？

得饒人處且饒人
你一係要求道歉 一係就出律師書告 台灣最興咁
嘈落去對只會令件事發酵

admin果到咪又係唔明
跟本佢地覺得呢件小事無關痛癢
少個同路人仲有千千萬萬個
黃色批鬥圈就有

呢啲時候咪要靠自己判斷囉，人地一句就信到十足十嘅話不如自己用少少時間做吓research 跟手幫人澄清啦

deleted左啦

澄清我記錯，對相信過我依個Post既講對唔住先，因為佢Del咗Page Fack Check唔到。依個Post 並唔係阿斯特嘉出，而係一個叫既贊助比錢Page出既，咁啱佢又彈出黎先記得。

近排Facebook多咗好多依啲贊助出位又話自己中立，但又藍既Page，Followers唔多。以下為參考List

無人唔俾出聲嘈落去
要埋d疑似熱狗page tg group 跪地道歉
知唔知件事已經好難睇？

佢地覺得share post唔關佢地事tim
但對於一個出錢出力但又比人亂屈 有情緒好正常
而且仲係香港人鬥台灣人唔夠綠/扮綠
問心好難唔火

我講阿字頭果個垃圾page

但佢地個態度真係屈人唔使本
而且亂share之後竟然係要當事人向佢地提供證據澄清
同popo要你自辯清白有咩分別....

擒晚自已delete左page

可能真係啦⋯
其實影下店入面咩樣，出個PO澄清
加上好多人都話從來無見過啲咁嘅嘢
謠言不攻自破
- 旁觀者處理角度

但228真係好恐怖⋯一生嘅傷口嚟
仔搵老豆admin又係柒嘅
宜家最成功嘅就係個引戰page
睇你地打生打死，自己全身而退睇戲

一係迫初初講嘅人 甚至admin正式道歉 總要搵人認頭架喇
而程班長可以接受道歉 唔好繼續開火
唔想做落去唔開心都無辦法 但唔希望因為咁怪罪全香港嘅同路人

最慘係香港人唔了解台灣人歷史
就走去踩人場
結果仲要踩中228...

關香港人撚事？個人言論不代表我

所以問題係個admin處理手法係有問題
而且唔係第一次
當自己channel係判官一樣
之後仲要踩中228
程班長一家嬲到不斷開火 無辧法控制到

昨天是由客人將看到的貼文轉來給我；那是個有2.5K流量的telegram公開貼文內容是極為離譜對我的侮辱；其實只要是正常人ㄧ看就可以判斷出絕對是攻擊我的惡毒假訊息。因為內容太可笑！太戲劇。

唔緊要啦,冷靜落黎,依間舖頭成日都有流言蜚語,日撚日都有人搞佢地

都唔知係咪有人眼紅佢地

咁所謂爆料既人係咪香港人?
我地都係被代表

呢3,4年爭議都無停過

畀人屈會嬲，要人道歉澄清原來係一件好難睇嘅事？
「為咗件事唔好咁難睇」粒聲都唔出，咁譚德塞老屈台灣人身攻擊佢，台灣都唔應該出聲啦？
blame the victim 對件事又有乜好處？

所以話呢d group 同page真係好危險

性格既野無辦法改到
而且唔知228或者國民黨對佢地留低左咩傷疤...
我地被人話藍絲話鬼可以一笑置之
始終每個case唔同...

就係初初講嘅人甚至admin都唔道歉，仲要懶係黃就大晒。

係成件事好難睇 唔係程班長一方
解決方法樓上講咗

睇下 #546 同 #548
依家個Channel就係咁

唯有做好自已
佢唔fc 我地自己要先保持距離

學你咁講，一個黑警做錯事，都唔代表警隊有錯wo。
咩叫香港人，咩叫共同體，你自己諗清楚先出聲啦

搵交嗌。 你要咁諗我都無辦法
你想食花生你嘅事

難睇就難睇，唔通今日係咁，下次都係咁，每一次都話難睇唔改善。
做一個Post 既 Channel，唔Fact Check已經係大罪，好彩個Channel少人組，如果有其他手足Channel Forward，何止難睇。

要程班長開心番降下溫先
希望佢睇到個POST知道大家都撐佢
同埋唔好再亂咁捉鬼
第日寧願多個偽黃都唔想少個真黃

你都痴撚線人地程班長台灣人，比一個黃channel屈完就話香港人屈佢，呢句係完全無問題。
關香港人撚事？不嬲一個人犯錯都係會令整體形象受損
錯就去道歉，就係咁簡單

今次假設兩邊都係黃 係同路人
不分化 不批鬥 不捉鬼嘅原則下
幫邊邊？

最後又涉及到大台問題 10個人10把口

你喜歡 你要上身你嘅事
無啦啦被代表然後屌晒全部黃 同路人 甚至香港人？
要道歉嘅只有當初屈嘅人

但依家個Channel懶係自己黃就大晒喎，Sorry都唔講聲。
不分化 不批鬥 不捉鬼嘅原則下，個Channel完全犯晒。
咁幫邊邊

完全唔係同路人所爲
成棟工廈唔只佢一間黃店
係咪想全部黃店攬炒！？

件事難睇在有一個不明來歷嘅post ，post咗啲得把口冇實際證據嘅嘢去指責別人，人哋會嬲會反擊仲畀班人話

成件事好似中共趙立堅喺twitter話肺炎病毒係美國帶去中國，一樣冇證據9up
一邊廂班友笑9中共，但呢個不明來歷嘅post就有班友信到十足，個個走去質疑victim

吓吓搞同路人（睇你當唔當啦），搞到人哋心灰意冷，最後邊個最開心？

有無方法要求始作俑者正正經道歉？
否則只會沒完沒了 連登呢度嘈餐懵 有咩意思

如何你比黑警打
然後其他黑警講
關警察撚事？個人行為不代表我
要你去搵返果個冇委任證冇樣冇人性既黑警出黎自己解決
你點諗?
你搵到出黎先講啦

咁似世衛果 d 我是台灣人系列粉紅文

無啦。連page都delete埋。

香港人又唔係紀律部隊 佢哋係行共同責任制

屌 講完就拍籮柚走咗去

啲人話嗰個係藍鳳凰㗎嘛 如果佢連Facebook都delete咗嘅話咁冇啦

咁tg group admin可能要食呢隻鑊了

家下黑警係唔洗負責任制
你要香港人學佢地?

咪下下拋香港人個朵出嚟 唔該
仲要攞黑警比

我無責怪程班長嘅意思
諗下點完咗單野好過吧

好多台灣深綠小朋友都好支持香港
唔好中分化計

搵仔不嬲都鐘意share台灣既民國撚都channel既野
全撚部國民黨支持者（日咩不落巨人果d呀

不果hurt到香港黃店 抵畀人屌
一句投稿冇可疑 哈

即係你要唔認係香港人咪冇事囉
人地係台灣人
咁我地係佢眼中就係香港人
唔係香港人唔通係支那大劣人?
你要咁割左佢啦唔認香港人就唔關你事架啦
唔好做到仲樣袬過黑警啦

頭先，程班長出post，
入邊成班熱狗留言話黃絲點點點

一句讀者投稿就免晒所有責任，成件事有圖上網一查上Facebook一Check就知係真定假，係唔係同路人既野，唔理三七廿一就Post / Forward．依家又唔係黑警落地太趕，收唔到Signal上唔到網，咁都唔做，意見多元化唔代表可以扭曲事實。

係，又一班熱狗見件事越炒越大就如獲至寶咁。

I see
真係國民黨支持者

推
睇下程班長過去幾個月既po已經知道人地黃到金啦
仲要被人搞左唔少次
比著係我都灰鳩啦

admin既態度都係火上加油既原因

阿斯嘉特個page咪係高級五毛雞，當你屌鳩佢啲野亂鳩咁寫，佢就會block你兼公審埋你，個page係青雞開

呢個先係問題
一開始冇FC都唔緊要
有人投訴既時候都要FC下掛
仲要即時唔關佢事咁
做條Channel出黎 點可能唔關佢事
點都有管理責任下話

你喜歡 你要上身你嘅事
無啦啦被代表然後屌晒全部白警 同文職 甚至3萬警察？
要道歉嘅只有部分黑警

改下字真係咩人都用得

紀律部隊行共同責任制 完

條友都唔知佢死頂d咩，人地台灣人黎香港開店仲支持手足已經好難得，仲要佢分咁得細？人地受左傷，只係覺得香港人不停批鬥佢地，就係咁簡單

香港民族，命運共同體
完

就係
其實我地睇大劣人都係咁
仲要走去問晒14億人邊個點諗
邊個係幾時幾分幾秒改左意向先鬧得?
佢咁其實同香港人割蓆冇咩分別

搞撚死曬d藍店先再批鬥啦，而家光復左啦？

其實好簡單
只要channel為冇審查或審查不足就貼出有關post 同埋 事後處理不善而道歉
只需要為自己做錯做得唔好既事道歉

唔駛幫投稿既人認錯

個page人地投咩稿都轉貼唔FC講到自己無問題咁
囝搵老豆老母前一日仲出過投票問程班長做成點，係咪代表有舖陳
人地台灣人係香港做生意無義務要幫你香港人，而家人地做足仲有人屌，仲話要打國際線？

你睇D用字根本就係建制狗
同埋damage is done, 搞完人就告一段落?

阿斯嘉特由頭到尾都係熱狗衛星post

有消息指阿斯嘉特係前云粉藍鳯凰

待fc

總知點都要有人認頭 逼得到投稿嘅上水道歉就最好

鬥得莫名奇妙 一般人點會理你藍營綠營？

記唔記得上次我哋香港人一退落嚟就係五年香港冇多個五年架啦

邊個係佢老婆?

食屎啦屌你老母，青雞佢連熱狗都不如，你仲好意思話人係港獨？狗也不屌啊

係藍鳯凰

轉頭又上番水

#自行判斷
#讀者提供
同李家超一樣

即前熱狗加云粉

有份攪散本土網絡遊魂

之後又同陳云反面

反咗面好耐啦，你56k 定IE 上網？